我今日心情⋯⋯好撚曳！

整個全餐比你食！

條女真係好撚正

有無同好？？

不經一番寒徹骨

假波整容雞。。。好撚巴！

夠膽就咁樣著同我打翻場

我唔會讓你！

名有冇圖有冇鼻又整容

你up乜鳩

磨牙？

有無睇過先

冇